{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 경스 호스텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、チェックインは22:00まで可能で、その後は入室できず、この場合はキャンセルや払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 ドミトリールームは、他人と一緒に利用する相部屋です。 お支払いの際に、1人当たり1つのベッドを予約します。 満19歳未満の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を行ってください。 もし未成年者が一緒に予約して入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。 入室利用案内には無料朝食が含まれており、日曜日のみ宿泊する場合は月曜日には朝食が提供されません。 外国語では英語と中国語が堪能で、駐車場と荷物保管、そしてWi-Fiも可能です。 共用キッチンと共用スペースとしては休憩室と電子レンジがあり、その他の付帯施設としては個別バスルームがあります。 周辺の名所としては西門市場と東城路があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最終時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックインの最終時間は22:00までです。その後は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "満19歳未満の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を行ってください。もし未成年者が一緒に予約して入室拒否になる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、現場で追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "入室利用案内には無料朝食が含まれており、日曜日のみ宿泊する場合は月曜日には朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては西門市場と東城路があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語が話せますか？",
            "answer": "外国語では英語と中国語が堪能です。"
        },
        {
            "question": "提供される設備は何ですか？",
            "answer": "駐車場と荷物保管、そしてWi-Fiが利用可能です。共用キッチンと共用スペースとしては休憩室と電子レンジがあります。個別バスルームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 398
    }
}